
                      Se enmarca dentro de mi género preferido, lo que ya consigue elevar la puntuación que le doy a la película. Aún así, considero que el argumento es muy original, plasma lo que idílicamente buscarían muchas personas en la sociedad actual, una pastilla que nos hiciera poder con todo en las escasas 24 horas con las que cuenta el día. Pero una vez más la moraleja nos hace abrir los ojos y el protagonista descubre que el método mágico consiste en vivir, simplemente, no forzar nuestra energía, sino crearla desde el interior, con las ganas y la pasión como únicos componentes de la secreta poción.
        
            